午。

finish。 打包不浪費

美極

好似幾正咁喎

杯野咁似意樂。。

韓樂呀

is very

咩美極

冇食過咁

美麗到。極

冇食過?

下次同你兩份

我係鮮露

魚露

約我

有食一隻蛋 3啖粉絲 2粒雞

今晚食乜

好呀

魚露臭 我香

你想
銀座冇乜嘢食
粉麵得一粥店

蝦醬

仲臭

屌你藍店

是正 仲有腐乳

藍欣

畀下面好